大家一定要注意自身安全

佢地一定會想報仇，大家唔好在深夜落單，特別係十點鳩叫，一定要搵一大班人一齊去唔係好易出事

香港人加油，萬事小心

1/10

2

3

4

5

66666666666

777食屎

8888888888

99999999999999打唔通

10000000000000000